<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<bledy lang="pl">    
    <blad1>Wypełnienie wszystkich pól jest wymagane aby przejść dalej...</blad1>
    <blad2>Wypełnienie wszystkich pól jest wymagane aby przejść dalej... &lt;br/>&lt;br/> Jeśli nie masz hasła do serwera MySQL, zalecamy jego ustawienie w panelu administracyjnym.</blad2>
    <blad3>Niestety nie udało się ustanowić połączenia z serwerem MySQL, podane dane są nieprawidłowe.</blad3>
    <blad4>Niestety nie udało się zapisać danych do pliku. Spróbuj ponownie.</blad4>
    <blad5>Pole jest wymagane. Proszę zapoznać się z zasadami nazewnictwa (&lt;span class="glyphicon glyphicon-question-sign">&lt;/span>).</blad5>
    <blad6>Nie udało się ustanowić połączenia z serwerem MySQL, spróbuj ponownie...</blad6>
    <blad7>Wystąpił błąd podczas próby zapisu danych do pliku, spróbuj ponownie...</blad7>
    <blad8>Wystąpił błąd podczas próby utworzenia bazy danych, spróbuj ponownie...</blad8>
    <blad9>Wystąpił błąd podczas próby utworzenia tabeli "użytkownicy", spróbuj ponownie...</blad9>
    <blad10>Wszystkie wymagane pola muszą być uzupełnione.</blad10>
    <blad11>Hasło musi mieć od 5 do 30 znaków.</blad11>
    <blad12>Podane hasła nie są takie same...</blad12>
    <blad13>Podany adres email jest nieprawidłowy...</blad13>
    <blad14>Imię może składać się wyłącznie z liter...</blad14>
    <blad15>Nazwisko może składać się wyłącznie z liter...</blad15>
    <blad16>Login może składać się wyłącznie z liter i cyfr...</blad16>
    <blad17>Podany adres email jest już przypisany do innego użytkownika...</blad17>
    <blad18>Wygląda na to, że w bazie figuruje już osoba o takim loginie, dlatego wygenerowano nowy login.</blad18>
    <blad19>Wystąpił błąd podczas próby dodania użytkownika do bazy danych, spróbuj ponownie...</blad19>
    <blad20>Proszę uzupełnić wymagane pole.</blad20>
    <blad21>Podany kod jest za krótki, spróbuj ponownie...</blad21>
    <blad22>Podany kod jest za długi, spróbuj ponownie...</blad22>
    <blad23>Podany kod jest nieprawidłowy, spróbuj ponownie...</blad23>
    <blad24>Podany link nie prowadzi do obrazu w formacie .jpg / .jpeg / .gif / .png, spróbuj ponownie...</blad24>
    <blad25>Niewłaściwa długość nazwy strony. Proszę zapoznać się z zasadami nazewnictwa (&lt;span class="glyphicon glyphicon-question-sign">&lt;/span>).</blad25>
    <blad26>Musisz podać login i hasło aby się zalogować.</blad26>
    <blad27>Podany login lub hasło jest nieprawidłowe, spróbuj ponownie...</blad27>
    <blad28>Proszę podać kod potwierdzający.</blad28>
    
    <confirm_label>Podaj kod aktywacyjny, który wysłaliśmy na adres:</confirm_label>
    <potwierdz>Potwierdź</potwierdz>
    <powrotdologowania>Wróć do logowania</powrotdologowania>
    <dalej>Dalej</dalej>
    
    <podajemail>Podaj adres email, który będzie przypisany do Twojego konta:</podajemail>
    <emailinfo>Podany adres posłuży do aktywacji konta, kontaktu oraz wysyłania powiadomień do specialistów.</emailinfo>
    
    <brakpermisji>Masz niewystarczające uprawnienia aby to zrobić.</brakpermisji>
    
</bledy>